培正道自私肥佬召集區

屌你老味好多伏位呀
有段路要cut 線比個考官一踩break就收左皮
成個試就衰呢樣
咁就冇左510

男人老狗自動波私家車都肥
抵交學費啦柒頭

考官踩爛你架車?